[經典重溫]林鄭月娥全家被北京挾持 沒有退路

見今朝大家咁熱烈討論政府新「風」
不如帶大家又回望一下過去

林鄭月娥全家被北京挾持 沒有退路

林鄭無理性地強硬態度，令外界頗為不解。有消息人士透露，林鄭之所以孤注一擲，是因為她被中央挾持，沒有選擇的餘地，「She has no choice」。
香港《壹週刊》引述不具名建制派消息人士的話說，「若林鄭現時撤走條例，她及一家都玩完；若堅持多一陣，條例通過，縱使被（香港）人罵通街，但完成了（中共）中央派給的政治任務。林鄭相信香港人是善忘的。」
時事評論員唐靖遠分析，林鄭和她的前任一樣，唯中共的馬首是瞻，中共下令，林鄭不敢不聽。否則她的特首烏紗帽就要被摘了，而且她和家人也性命堪憂。

【政情】立會三日無會惹遐想 政圈看淡修例有轉機

反修例行動升級，不少人都期望有轉機，不過政圈目前仍然看淡撤回，因為政府研判周三的衝突，由示威者的充分準備、物資充裕、行動亦迅速，認為是有組織的「暴動」，針對的是政權，反修例只是手段並非目的。

加上行政長官林鄭月娥一再表明不會撤回草案，班子口徑亦一致，即使是暫緩亦不可行，認為暫緩只是把痛苦延長，堅持反對者主要因誤解而非逃犯修例本質有問題，沒有退讓的空間。

【政情】西環出手「團結」建制 續撐逃犯修例

不少親中人士亦指逃犯爭議巳超越中港矛盾，涉及外國政府的介入，京官早已表示必須通過修例，這個立場在遊行後亦無改變，建制派亦早有心理準備，不論多少市民上街都要「企硬」，否則如何對得住撐修例的80萬網上聯署市民。

林鄭而家死全家未？
中美貿易戰中國係咪因為暫緩所以已經輸到仆街？
今時今日仲信政府放出黎既「風」，究竟坐咗幾耐？

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

橋真係唔撚怕舊，最緊要受
次撚次都搵D所謂內部人士吹風，吹撚到世界末日都唔撚會退步
目的就係想令我地覺得抗爭唔會帶出路

唔好再討論政府所謂新風啦大家